去左海洋公園 你叫我做

如題

11號晚去立法會

一定黎

呼籲其他人六月十一十二號去立法會

馬上離開

拎粒石頭丟熊貓

好好享受呢日 聽日萬事小心

影D 跳舞靚女